買左1953 想問毒品調查科拉人未？

打過去報案
人地唔係針對壹傳媒
有可疑就報狗

懷疑有人高位出貨

報警撚啦

我唔知
我唔識
我睇唔到

唔會拉 放心

睇唔到有沽空既操作喎
賭場正常升趺黎

星馬股成日都係咁，有莊係度

藍營的, 唔知唔見唔識

282 鳩拉人
1953 唔見人

照報警，一蝕錢就報，撚死啲狗

查到未 操控股價

個走勢整齊到

人在星馬, 不了

係半新股上完巿cap 水 散貨

同1936劇本一樣，又係星馬股又係半新

估撚到啦 呢隻野
有得put 就正

同1936咁似既，兩單都做市到咁，又唔拉人，受害人真係慘。

毒品調查科做野未

仲有1950

拉得

仲有9938